其實有咩方法可以贏到賭神高進

先講下佢有咩能力

變牌 係地下賭場救邱淑晶
變3
催眠
賭神好似唔偷雞的

留個名先

同佢玩「宅」公字
公就我贏 字就你輸

佢有方法擲到中間

都仲未計新版既技能

其實佢賭術未必去到好精湛
贏都係贏計劃

同佢玩賭睪丸數目

卜傻佢

好似無人可以伏到賭神
佢失億都係唔小心仆左落山

得罪講句 佢只係識係冤家牌既時候allin 加上自己數以十億計既身家做後盾同人side bet
如果成晚都無冤家牌比佢玩 佢只係個有少少賭術既賭仔
所謂賭神高進只係個識變3既有錢老千

淨系瑞士銀行本票都秒左全體連登仔

中間或然卵係零

睇錯高達

諗緊邊隻係賭神高達
係咪G武鬥傳入面出過

賭鳳凰pair
無寶入落

有靚牌先跟 次次都係

睇賭神2佢副身家好似at least 10億美金
呢家過左廿幾年應該翻左倍

屌我都睇錯